被問及對NY Post報導的回應 拜登：I have no response

拜登：不予置評！

因為係事實所以冇嘢好講

好傳統政棍式回應
當公民都係無知

唔敢講fake news

睇返回應 下面啲人一面倒話係俄羅斯外宣喎
雖然係fbi調查緊但佢哋講到實牙實齒咁
唔可以再問
諗起林鄭被問到十二港人嘅嘴臉

Democrats = Russia = CCP

係！

通俄根本就係稻草人
打左4年咪比人debunk左係希婆作出黎

藍絲思維：清者自清，回應就正中侵侵下懷，俾機會侵侵cut 頭cut 尾斷章取義，唯恐天下不亂。拜登唔回應做得好！拜登支持你🤗🤗🤗

佢確實唔洗講野 依個時候講多錯多
總知佢唔會講任何中國立場下既野
偏偏侵侵對中國立場係做得最好
所以佢一定唔會比波侵侵入

唔敢否認，唔知爆料人收埋幾多料，一否認佢好大鑊

冇稿唔識應呀

張圖係唔係堅

下 淨係我既PO咋咩?
呢排唔見佢我仲以為佢又俾人BAM鳩左

事實係無知 因為左膠都照投

好似比卡超不斷話傳媒抹黑但又唔回應咁

拜登:真嘢唔使成日拎出嚟講

sp都話
啲雞咁撚污糟都咁玩

Joke Biden